大家有冇信心再開多兩日花真係可以逼到全港大罷工

今日連潛水員 7婆都要即刻走出黎講兩句
證明真係work

今鋪個勢無咗
下次真係唔知要幾時先再集到人

開花嘅手足一定要更隨機更陰濕

點解唔係自願罷工

最擔心好多手足安全，始終重覆野理狗實伏係度

只有連續罷1-3個月
先會有成效，對家先會怕

罷得個1-2日就恢復正常
連攬炒都做唔到，人地覺得你無料到，被人恥笑

所以先要更加隨機

今日邊幾個路口塞過嘅
聽日唔好再去

等班黑警無路捉

小心呀手足
唔想失去每一位

有， 今日公司己經叫人 work from home

好有用， 繼續努力

利申 : I-Bank

推

開左個靚頭